做 Freelancer 申請綜援有冇得諗？

香港 freelancer 冇指引，可以唔交稅自稱無業/炒散

接外國公司做直情連 tax 都唔洗計

申請綜援得唔得？

政府成日益鳩班軟飯王，點解唔好好善用豐厚嘅庫存？

但戶口不定期有錢存入點解釋？

做得freelancer就出現金啦 現金入落屋企人度

我都想咁做

你宜家先諗到太遲了

出美金糧
每月轉去港元户口
係咪都會 check 到

巴打請教路

大把人做散工拎綜援

咁易申請到就唔會有人屌啦

一入銀行就麻煩
以前朋友借grant loan都要每筆數解釋係咩黎，綜援我估check得仲仔細？

綜援好麻煩 又得幾千蚊 做好盤數交少啲稅好過啦

因為合作開嘅外國公司緊持要 wire transfer
唔用 PayPal Skrill

其實而家普通單人老綜有幾多
有冇三千

認真 有手有腳又後生又唔係支那人的話可以點拎

單身建全人士得每月2500 仲要睇得好嚴 條條數都睇到實